{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 감성힐링여행빈티지박스가족스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 客室のご利用は法的に青少年の男女同室での宿泊と喫煙が禁止されています。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは予約ができず、このような場合は予約後、保護者なしで訪問する場合は退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、完全に一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えるため入室が困難になる場合があり、この場合は払い戻しができません。 幼児と子供も人数とみなされます。 予約後の当日キャンセルは払い戻しができません。 客室内でジェットスパを楽しむことができ、スパを利用して疲れを癒すことができます。 ライムオレンジ、アゼリア、シナモン、そしてオーキッドのような客室では無制限のスパをご利用いただけます。 個別バーベキューも可能であり、2人基準の価格は15,000ウォンです。 カフェラテの客室は3名様基準で20,000ウォンです。 炭火は21時前までのみおこすことができ、利用時間には制限がありません。 すべての客室には室内バーベキュー場が用意されています。 客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、オーシャンビューはライムオレンジ、アゼリア、シナモン、カフェラテ客室で楽しむことができます。 また、1階にはビンテージカフェがあり、ウェルカムティーやコーヒー、お茶を無料で楽しめます。 ビンテージカフェは写真スポットとしても有名です。 車の駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用には何か制限はありますか？",
            "answer": "客室の利用は法的に青少年の男女同室での宿泊と喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは予約ができず、このような場合は予約後、保護者なしで訪問する場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、完全に一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるため入室が困難になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室が困難になる場合があり、この場合は払い戻しができません。幼児と子供も人数とみなされます。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日キャンセルは払い戻しができますか？",
            "answer": "予約後の当日キャンセルは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内でジェットスパを楽しむことはできますか？",
            "answer": "客室内でジェットスパを楽しむことができ、スパを利用して疲れを癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で無制限のスパを利用できますか？",
            "answer": "ライムオレンジ、アゼリア、シナモン、そしてオーキッドのような客室では無制限のスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューも可能であり、2人基準の価格は15,000ウォンです。カフェラテの客室は3名様基準で20,000ウォンです。炭火は21時前までのみおこすことができ、利用時間には制限がありません。すべての客室には室内バーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、オーシャンビューはライムオレンジ、アゼリア、シナモン、カフェラテ客室で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはビンテージカフェがあり、ウェルカムティーやコーヒー、お茶を無料で楽しめます。ビンテージカフェは写真スポットとしても有名です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "車の駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 689
    }
}